64Audio 耳機

戴64audio 既耳機返唔返到強國，成個64寫係隻耳機到。

淘寶有得買